連仔做到野！發現大量pr帳號抹黑阿布泰

[2021-04-11 更新]
經過調查後會員戇居痴線婆 (#198638) 後，發現其疑似有關聯帳戶共有六個，當中包括：
- 老闆幾時死 (#151075)
- 漏M (#187381)
- 中國是我家 (#152178)
- 桶你老母 (#271844)
- 海天堂堂主 (#335200)
- 男人心人字馬 (#335230)
當中部份帳戶曾於 戇居痴線婆 (#198638) 所開設之主題「今日爆買咗阿布泰嘅入一入嚟」( ) 進行自問自答式回覆，亦發現過往有於其他主題進行類似行為，現已將所有有關帳號永久禁言。由於部份主題目前仍在討論中，因此將會暫時保留內容供會員了解事件。

[2021-04-10 21:31:14]
管理團隊回覆：感謝會員的舉報，我們早前已收到有關舉報，並且正針對本次事件進行調查中。目前已初步發現具有關聯性之會員帳號，我們將會在進一步調查後公開細節。

有位會員叫美女. 我寫左bot追佢出post 發現佢次次出post都有幾個account 跟手覆 應該都係同一間公司扮理性去抹黑阿布泰

有冇人仲係唔信連登有好撚多pr?

連尼住做到野

連仔今次勁

你幾時死

樓主

連仔

下個到你條五毛

樓主好波
連仔唔理遲早俾班垃圾pr攪死連登

班支那人肉撚酸到

連仔出手非同小可

遲到好過無到

新會然

下個到你啦死五毛

唔想連登變高登
連仔加油

連仔好波
block多啲五毛就啱

五毛pr愈黎愈難做
遲下可能到我

呢個巴打似有料

得閒都試下寫返隻爬蟲爬下

有bot 反追擊PR 公司正呀

屌佢老母 呢啲冰山一角啦
隔左咁耐先做野

好波

其他人都幫手睇下，發現有可疑就舉報

會員編號：8014
會員名稱：哇屌
註冊日期：2016年11月25日

【⚠️】
事蹟：Blame the victim，指抗爭者「搞撚到香港變新疆 無啦啦要走難」。
詳細來源：

PR公司真肉酸

做得好，推垃圾PR五毛同死黑警一樣快d死全家

勁

連仔好波

會員編號1968條柒頭呢

勁…

幾時到你條撚樣

多謝admin

笑撚死

請問哇屌(狗隻#8014)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

今日唔叫連狗了

咁幾時bam埋抹黑鍾培生啲人?

追擊埋其他pr ac
清乾淨佢

好波💪🏻

請問手足(反社會)(曱甴#388282)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔好再屌連仔啦

呢六個都幾撚垃圾咁撚明顯

Admin好波

連登諗下用AI抽呢啲假account

進行自問自答式回覆，亦發現過往有於其他主題進行類似行為

pr五毛仆街死全家落地獄

樓主好波

連仔好嘢

好波 遲做好過無做
連仔加油

連狗

香港IT好在有你

push

連仔認證連登好撚多PR

已封鎖會員 - 哇屌

三毛人人自危

+1

P乜撚R

係五毛

推

連登已經係PR
5毛搵食嘅地方

邊有人唔信

帶風向成堆

support 連仔

有d真係唔係五毛

波台班懶好笑嘅on9
同班反社會人格嘅熱狗
同信仰 白兵 渣哥班真心膠
咁會搞到群魔亂舞

堆五毛上水回應吓

做到野

犀利

PR狗文又唔得武又唔得

推唔到都要推

支持直接開user ID表揚

回緊啦

五毛賤畜唔好學人講言論自由
你地信奉既共產黨係無呢樣野

連仔好波
五毛PR 死全家

點樣可以block到佢地，搵唔到佢幾個分身

連仔加油

有時啲風向撚都幾明顯，頭幾頁都係同聲同氣一唱一和，係推到上熱門後面先有正常人回覆

冰山一角啦，大把狗隻,pr acc

五毛末日

lm

我今次畀個good連仔

(五毛賤畜的會員編號)

即係連仔有儲IP？

堆PR會話: 邊撚到有PR 或者 又屈人五毛

自問自答式回覆

多謝樓主一直追連仔做野
同埋多謝埋之前check domain名位巴打

痴撚線 抺黑阿布泰單野一早有組織

大家見到就幫手舉報

唔想爬文，有冇自問自答嘅例子睇睇

好心做PR就做得高招啲啦
又要收錢又要唔用腦唔話你定係垃圾都唔得

大撚把啦
唔到你連登仔唔信

中國是我家 (#152178)

望到個名就Block啦

咁撚耐先做嘢?劇透唔使10min內已經ban咗啦
重有重含梗鍾生條撚

掌聲鼓勵

五毛只要重複以下幾句罐頭例句就立於不敗之地

你走先我頂住
喂,做乜講真話
五毛pr黑警自己揀樣
駁唔到
Cctoy乜乜柒柒

下個到你條五毛啦

樓主同連仔好波！

呢個要PIN比以後嘅人睇，連登已有大量有組織PR，五毛亦係事實

連尼住好波

唔好同我talkshit
Watchmen
Tony_Stark
手足(反社會)
回憶小子
賈雨村
你點知的
林鄭不能移

....不能盡錄

成班全登都認得名毛都未ban

五毛食屎啦

PR 五毛 都有唔少
加埋啲小學雞就已經佔咗兒登8成以上啦

樓主都好波

戲都有得睇, The Hater垃圾行業

正皮不解釋

下個到你啦戇鳩仔

啲五毛同pr公司會話冇

Push

五毛係支那網軍或者小粉紅自幹五，通常都只識支那語。
PR係外判打手，用本地人做。

無衝突丫。

連仔今次好波喎

5毛，PR食屎啦屌你老母

又嚟菠蘿定鳳梨嘅分法?

五毛一詞深入民心
一講就知係支那打手

PR本身係Public Relation
好多正經嘅PR公司做緊唔同project

將五毛叫成PR即係幫佢地美化緊
同時又抹黑緊啲正經PR

清理門戶

明明係人地舉報先做野

連仔可唔可以起佢地ip出黎

波台狗唔收錢免費做pr ，吹咩

好似第一次見到連登肯咁做

D名都ON9過人

一早已經block 9左

支持樓主, 呢D PR 塗毒香港人

幾時block撚埋美斯狗

全部ACCOUNT都係只係係3 4 年前開過POST

連仔好波
死開啦仆街五毛

瞓醒覺啦

連仔做得好

一早block咗
Ban埋呢隻

我覺得最好就 Show IP 尾兩組，或者標明個 IP 係香港定邊個國家。

咁人地嚴格上又冇犯版規

我用我會員編號#1968擔保 阿布泰老闆係一個仆街

呢個仲未做嘢

岩岩碌左下搵黎睇 應該係呢度
P牌樓主出左post
之後就有幾個acc黎提供假證據
再推個堆證據自問自答

連登究竟有幾多PR 5毛

ON9 我出得幾個PO 個個都無咩人覆 你咁叻咪證明邊幾個ACCOUNT同我有關聯, 唔好係到9UPUP, 再唔係叫連仔深入CHECK下我.

識寫bot

香港有it

我單刀屌爆黃世澤條戇鳩仔炸

唔好計我入pr thanks

五毛正一仆街冚家剷

PR 今次真係好柒

咁咪即係同黑警講有IP記錄

咁點解連仔唔ban佢哋

波台，動物台咁多著名五毛連仔都唔ban，係咪連仔畀人收買咗

連仔好勁
巴打都勁

請問醜女(狗隻#74929)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

PR會話「連登唔俾講事實」、「講事實就係PR」、「言論自由係邊」、「唔俾人講野同共產黨有咩分別」

點解連尼住咁型
想幫佢含

終於做到少少野

樓主都做到野

發現一隻連仔PR

居然

kiss
請各方繼續努力

見住同胞俾人祭旗係咪好驚呢

係咪要我哋多D舉報/搵料先做嘢？

清除五毛 人人有責

林鄭1.5億Pr預算
至少有1億放左落Lihkg
唔出奇

抹黑龍門/cctoy/黃絲呢

啲名熟口熟面

PR狗好柒呀

其實佢依單比人起到有組織咁做先ban
佢個垃圾website做埋證據

冷諷熱嘲/藍屍係唔會ban
所以唔覺會ban啦

連神

好過一個都冇先 好開始嚟

你諗下自己講嘢對唔對語景 Context先啦。

唔通你講五毛，就會咁易混淆銀紙嗰種五毛咩。

同樣地，講緊PR打手嘅時候，就一定係嗰種幫支那政府打工做形象嘅濕鳩公司，無人會覺得你講緊正常Public Relation公司。

連爺 連爺
我哋支持你

終於有一間五毛公司收皮

今次呢間pr公司廢左少少
有冇知情人士開一開名警世
完全係失敗教材黎

睇住連登變成小型集資地

下下都無良雇主呢一招..........

支持

連狗好波

我平時都盡量唔會隨便定論某人係毛
因為的確有唔少跟風傻仔同假膠

但呢堆我諗認得佢地嘅都應該冇異議

會員鍾培生Derek 再次開post商業宣傳，連仔請跟進。

依個就扮睇唔到 做條撚咩

你撈哂佢哋出黎我地自己block

GOOD JOB 樓主

麻煩連仔跟世柒老師精心編制既5毛list做野

自問自答式回覆
連轉ac覆都懶

幾時到鍾共

個名熟到呢

連仔跟佢個閪list分分鐘block左半個壇既會員連埋自己

得罪IT狗集中地

噤都寫到bot

有啲連登會員屌撚左成年幾兩年
依家先嚟調查

屌佢老母 連登 admin
依 6 條友根本只係冰山一角

關我咩事

有做嘢

其實點樣發現佢地有關連?

幾個post都係開完post 另一個account即答?

New god ？

永遠都係宜堆
重有一班係波台

仲有大雞樂，N 賓果班關聯帳號

都係同一模式狂開post 互洗

黃兆健

呢班狼死好多

帳號又多，根本要同一處理方式解決

全部都係熱民

一個打手post 基本上兩成自己人
有正有反
好耐之前做過 都幾好搵
連登仔下下信到十足 好易帶到風向

全部都政府派嚟

見一次舉報一次

其實唔會有人信佢地講既野嫁?

個日爆買，個日就爆單嘢出呢想抹黑，唔好忘記香港好多人都仲有critical thinking

你估大陸啲豬咩……人講就信

信抹黑po嘅人其實你係咪係由細到大係大陸接受教育？

其實龍門都係呢一招被鬥死

大家真係要認真反思

admin 會唔會都係咀炮

大部份認得

咁都要龍門好食留到顧客先得
一味靠黃做招牌頂唔到好耐

執柒左佢啦

根本係班人成鳩日本末倒置而令好多事情變質
但又死撐所有野
雖然我深信香港或世界各地上層嘅人係有良莠不齊嘅問題
但無可能任何事都可以視若無睹
根本就玩9所有人

有冇人可以share個bot黎 可以之後一齊幫手架?

ust南亞仔玩左咁耐都唔ban啦
後期扮都唔扮

唔止連仔 重有後面班巴打
日以繼夜咁揭發班 撚樣PR

大家都不是朋友, 不用分得那麼細

唔撚比又點

覺唔覺得瓏門仆街係關南亞仔事

你講開入面幾個post 都係樓主講既關聯帳號互推

閣下同呢班屬於有冇關係

新會員都知你5毛

Show blocked user

正經文要大力推

巴打同連仔都好波

話唔信連登多pr果班本身就係連登pr

龍門係直情俾熱狗搞.

搜出正苦PR打手

啲PR全部六位數大冧巴

就黎架啦
cctai一言堂

同五毛一樣用言論自由攻撃言論自由

而家明顯連仔個準則係要搵到證據先捉D分身PR

撞

連仔勁！！

啱呀 一早要 ban

啱呀 好勁

無錯

VPN

食屎啦 一起底就見到你抹黑大多數洒吧

酒吧根本唔抵可憐 做唔掂咪轉行派米囉

啱呀 一開啲奇怪 post 就會出現大量真心膠幫5毛推嘢

笑撚死 prove到人地係PR嗰個又唔撚係你 咁都要叨光

人地就識用證據證實 你就成條傻閪咁乘機抽水就咁掟人地啲名出黎叫人ban

對於fc唔到嘅嘢一律抱持懷疑態度

睇埋個POST炒車班賤種

講事實就叨光?佢地平時d留言咪證據囉
再唔係你自己開po睇下大家認為佢地係人定毛

你咁激動咁緊張做咩姐

咁都叫激動又緊張 你一次過嗡咁多人名係咪叫爆緊血管
同埋話人係五毛既係你 人地叫你prove就叫返人地自己睇同開PO問你好似power off咁整個on9list咁先學人捉毛啦

講到捉毛 你先係專家

佢地突親個龜頭出黎都有巴打下面貼證據喎
不過唔岩你心水咪唔係事實囉係咪

下 你係幫緊我喎黃衛兵屌馬田 話家人係假有問題
屌呢啲人有咩問題

話*彥霖家人

咁你有冇整個on9 list

下 我係直接喺人地個PO屌喎

我有冇喺啲冇關係既PO(好似呢個咁)掟佢地啲名出黎叫連仔ban?

bam 9 晒 5毛 PR。 光復連登， 唯一出路！

上面個堆名個list有齊有埋track record
學你咁一個post唔啱就捉毛咩
而且呢幾個都係活躍會員 大把人知
雖然我唔認為一定係毛同埋要ban 但肯定唔係9貼label

thx 但都仲係唔係好睇得明
可能真係要晒成個post先會有感覺

咁講啦 我唔係屌緊條友捉毛 係講緊佢不負責任咁喺個唔關事既PO話「喂連仔呢幾條友都係五毛 你順手ban埋啦」然後乜都冇

你見呀哇屌都被一眾巴打圍屌啦 我都唔會屌佢地
而且我認我捉毛會捉錯會柒呀 所以咪唔會乜都冇就喺呢啲POST話要ban埋囉 你明唔明

可能真係要追晒成個post先會有感覺

好似香港賤畜班反黑組間中捉幾件蛋散交功課，但繼續同黑社會一齊食大茶飯咁

之前係公務員
又同時係阿布泰前員工嘅
#1968呢？

呢度又唔係站務台
上面班人又多人認得
#127位巴打都係發泄講句啫 成日有人mention佢哋
真係要捉就上站務台spam啦

哩件反而由佢

巴打勁 加油

見到你仲在生好無說服力囉

Good job

等d On9 仲話無PR

之前block 左

邊得閒回 又無錢

連狗唔做點即係收左錢啦

呢班人未必係五毛但佢地做出嚟嘅效果同真五毛冇乜分別，我覺得都唔可以原諒佢地

Good

五毛公司叻少少得唔得

admin做得好

真，特別班無人性嘅撚樣，同手足前手足後班陷家剷假膠

有無嘢都攞嚟玩

你條撚樣仲生存到已經反映左連狗既包容

如果有tag人系統就好，超方便block人

會員編號：8014
會員名稱：哇屌
註冊日期：2016年11月25日

【⚠️】
事蹟：Blame the victim，指抗爭者「搞撚到香港變新疆 無啦啦要走難」。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：當前線手足笑片咁睇，仲話「根本無成功做過任何野 已經比差佬一鋪捉晒」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：香港自由之書成員被屈涉嫌洗黑錢數以百萬元，佢話係黃血饅頭
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：388282
會員名稱：手足(反社會)
註冊日期：2020年12月25日

【⚠️】
事蹟：對被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店幸災樂禍，稱「抵死 做黃屍生意嘅下場」。
詳細來源：

【五毛師】
事蹟：自認係五毛師 是
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷被屈洗黑錢手足
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話暴動手足「condom仔」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

Push!!!!

CMH其實咪即係阿布泰。

借個位，可幫推：
【突發整合】2021立會選舉策略：白票廢票、投咩票定唔投票，甚至取消選民登記方向整合

果然，個陣班海狗咬阿布泰，已經預計會有五毛帶風向批鬥

言论自由喎

PR周圍都係

推一推

依加睇番佢篇野 同龍門果陣真係一模一樣 又係前員工 無證據 私下言論 總之空口講白話

今次既勝利係屬於咁多位醒目既連登仔同香港人
同時係對手今次太蠢
我係佢地下次就唔會再搞啲濕鳩網頁

到我未

繼續舉報多d

支持，pr死全家

開bot追擊

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

一早有呢啲pr
連仔話封過佢好多ac

一開壇就申請大量ac互推自己開既post

ban完幾個
佢哋咪一樣會再有方法用其他account再抹黑

會唔會可能睇到被block數量
例如多過一萬人block條友就去調查吓

天滅支共

連仔我愛你

打鳩柒你條仆街冚家剷，支那人

點會冇pr 班人控制哂第一頁d回覆

多謝樓主

多謝連仔